有冇人有睇COCO?

1999年CO-CO!第24/25期隨書附送的贈品

拳皇R-2 八達通咭套
圖中最右邊的兩張：不知火舞、草薙八神特別咭套
如果有人有o既話，可唔可以賣俾我

當年專欄

送呢款贈品o個兩期o既封面

我差兩張就可以儲齊晒

有巴打有keep o既話希望可以出讓

但只係差兩張就集齊晒力奇老師所有既同邊喎
你明唔明個種感受

個大獎仲難中過六合彩

好懷念

你仲咁有心搵緊？

識人中過nds

中過wonderswan，仲要係黑白機

你仲搵緊呀

正吧喂

3年前樓主已經pm我問過我一次，估唔到仲搵緊

有幾期係專講閃電十一人 仲有附送品 咪買左幾期囉

人哋唔會要我哋呢邊啲二五仔嘅嘢㗎